\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=0.9in,bottom=0in,top=0.6in]{geometry}
%\usepackage{enumitem}


\moderncvtheme[burgundy]{classic}

\name{Julien}{Mourer}
\title{Développeur Web Full Stack\vspace*{20pt}}
\AtBeginDocument{\hypersetup{pdftitle = {Julien Mourer - Full Stack Web Developer}}}

\address{9 rue Jocelyn}{69740 Genas, France}
\social[github]{getkey}
\homepage{https://getkey.eu}
\phone[mobile]{+33~6~51~14~43~99}
\email{julien.mourer@gmx.fr}
\social[linkedin]{julien-mourer}
\extrainfo{19 ans}


\newcommand{\skillitem}[2]{
	\cvitem[0em]{\textcolor{color1}{#1}}{
		\begin{itemize}%[noitemsep,topsep=0pt]
		\setlength\itemsep{0em}
			#2
		\end{itemize}
	}
}

\newcommand{\projectitem}[3]{
	\cvitem{#1}{\textbf{#2}: #3}
}

\begin{document}

\makecvtitle

\vspace*{-30pt}

\section{Cursus scolaire}
\cventry{2015--2017}{DUT Informatique}{Université Grenoble Alpes}{Grenoble}{}{}
\cventry{2015}{Bac S}{Lycée Charlie Chaplin}{Décines-Charpieu}{}{}


\section{Projets}
\projectitem{2016}{\href{http://stereotypemap.info}{Stereotype Map}}{Carte des stéréotypes de chaque pays (obtenus à partir de Google Suggestions).}
\projectitem{2016}{\href{http://mywedding.gdn}{MyWedding}}{Site web pour faciliter l'organisation de mariage et la communication avec les invités. Chef de projet (projet universitaire).}
\projectitem{2016}{\href{https://github.com/KordonBleu/enslavism}{Enslavism}}{Framework pour faciliter le déploiement de serveurs WebRTC distribués.}
\projectitem{2016}{\href{https://github.com/getkey/rush}{Rush}}{Shell avec un language de script rudimentaire.}
\projectitem{2015-2016}{\href{http://jumpsuit.space/}{JumpSuit}}{Jeu multijoueur supportant le modding, et qui a une architecture distribuée. C'est le premier jeu à utiliser WebRTC pour la communication client-serveur !}
\projectitem{2015}{\href{https://github.com/KordonBleu/vinage}{Vinage}}{Librairie de détection de collision qui supporte le \href{https://en.wikipedia.org/wiki/Wraparound_(video_games)}{wrap-around}. Son système de cache la rend très rapide!}

\section{Langues}
\cvitem{Français}{Langue maternelle}
\cvitem{Anglais}{Courant}
\cvitem{Allemand}{Compétences basiques}

\section{Compétences}
\skillitem{Développement Web}{
\item JavaScript (ES5 \& ES6), Vue.js, Vuex
	\item PostgreSQL, MongoDB
	\item HTML, CSS, Stylus
	\item Node.js, PHP, Nginx, Apache
	\item Express, Koa
	\item Rollup, Babel
}
\skillitem{Développement logiciel}{
	\item UML, design patterns
	\item C/C++, Java, Python, Rust
}
\skillitem{Développement de jeux en ligne}{
	\item Serveur authoritaire, prédiction
	\item Protocoles custom, Protobuf
	\item Websockets, WebRTC, UDP
}

\section{Centres d'intérêt}
\cvitem{Ski}{Grenoble est entouré de montagnes et c'est idéal pour le ski !}
\cvitem{Design}{J'ai suivi un cours de 6 mois pour pouvoir travailler en freelance. J'ai découvert que j'adore cette discipline.}
\cvitem{Chiptune}{J'aime beaucoup ce genre. J'essaie parfois de composer.}

\end{document}
